我朋友book咗巡遊巴士……

而家你拎亞軍 仲有冇得慶祝